點解今朝獅子山唔去，但淘大又去？

兩單野性質都係一樣，淨去淘大因為純粹方便？
希望手足行動前可以諗下應唔應該呢個時間做，目標係咩，同埋諗多d其他因素。

無錯 上連登勿認真 大家要用腦去消化每一個字

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

啱